大角咀再現童黨行劫案

大角咀發生童黨行劫案，5名男女打傷一名夜歸女子並搶去其手袋，劫匪乘的士逃至深水埗被警方截獲，2名13歲中一學生當場被擒，警方正追緝在逃2男1女同黨。近期多宗童黨罪行引起惹社會關注，包括去年9月，4名未成年男童3度在街頭行劫被捕﹐以及屯門少女被圍毆掌摑的「牛丸事件」。犯罪學家指出童黨行劫案是「肺炎疫情後遺症」，疫情下少兼職，少年缺錢鋌而走險。

昨日（6日）深夜1名51歲女士在街頭被5童黨打傷及搶去手袋，2名男童被捕。據了解被捕2人是13歲中一學生。劫案中仍有3名年齡相若的男女在逃。

大角咀去年發生連環劫案，事後查明為童黨所為。去年9月23日、24日及26日凌晨，大角嘴大全街及福全街發生3宗劫案，3人遭歹徒以木棍襲擊及打劫，其中兩事主被打至頭破血流，掠走財物總值約3萬元。警方追查後拘捕4名年齡介乎13至16歲男童。

當年我f1仲on下on下咁 呢家d f1就準備入去坐

好撚惡喎
蝗？

廿年前童黨都係咁，係十幾年果批養純左

收啦 張天朗

我中一做緊咩

條撚樣講講下又拉落社會運動
平時呢啲撚會開記者會交待咩
擺明係到抹黑緊啲後生
死全家啦你班冚家鏟黑警

都唔知關社會運動咩事

以前冇社會運動，童黨一直都存在架啦

13歲兼乜春職

等人覺得全部後生都有罪

咩年代都有童黨架啦
係依家d童黨特別蠢成日比人捉到

咁撚好想像力仲唔去做編劇

連登真係變到黑白不分地步

留名等睇你嗌手足好撚過啦

黑社會最啱
收數砍友都唔會錯
後生仔呼吸都有罪

Popo都有童工

似係新仔督察，口疾疾咁

POPO仔女

攞住本聖經同同學扮加旋

旺角警區特別職務隊第二隊主管張天朗督察